一個女仔點先算係公廁？

1. 幾歲破處？
2. 比幾多人上過？
3. 好多嘢肯玩？
4. 試過偷食？

連登仔屌唔到既就係公廁

此post己完

秒左

駁唔倒

第一個回覆

有道理

=所有女人

駁吾刀

Exact7ly

比多於1個男人屌過嘅，就係公廁

好多野肯玩點會係公廁

2先係重點吧

25歲前破處
比多於一個男人屌過
肯no dom肯含
已經可以界定為公廁

如果一個女仔好肯玩，顏射口爆都願意，我覺得同只肯屌嘅女淫

咁你條女/老婆肯定係公廁

呢d條件實在太易，應該周街都有

我就唔信有人話處女係公廁

正皮比cm

完美K.O.

秒殺

其實女仔都有享受性愛既權力
注意安全同埋清楚自己做緊乜就得

重點係比幾多人屌過啦

樓主個名

周街公廁

秒 我屌你老母

秒，駁唔到

所以愈黎愈多公廁

你個臭西比12個男人扑過仲有面 人

溝唔到既女 全部都係雞

我心目中既公廁係自卑
以為用身體可以留住男人既女人
仲有就係唔識分男人既真心假意
容易俾甜言蜜語迷惑而同人上床既女仔

連登仔屌到既都係公廁

佢可以享受架，無人會接受啫

12個？咁應該係公認嘅公廁

同男朋友以外啪啪啪
同未係男朋友既男人啪啪啪
同衝佢啲男人啪啪啪
同sp 啪啪啪
什麼都不是都啪啪啪
次數不是重點，亦唔似雞咁收錢/收禮物

Same

第一個留言真係好重要
一句說穿了重點

起碼欣宜唔係公厠

結婚前唔係處已經係

中出過

唔好咁話人啦,佢講過要啱傾嘅男人先可以同佢扑嘢㗎,唔好講到人地咁隨便啦

講還講唔好貼圖

ok u win

完

2,4

同男友以外搞過，我覺得都真係算淫

十六歲前
搞嘢總次數多過十次

公廁唔係唔識分男人真唔真心
同埋唔係比人迷惑
係用自己身體黎迷惑人
證明自己好有吸引力
一個真正既公廁點會在意男人真唔真心
你真心左既咪當你係兵囉
一個真正既公廁先係求扑完唔好煩 岩屌既咪間中再屌過

咁你啊媽呢

正皮係比comment

拍拖多過5次
俾多過2個男人屌
20歲之前就破處

如果俾過未係男友嘅人屌 1次就公廁

乜唔係除左自己老母之外
就所有女人都係公廁咩?

I didn't do you

原來我女友係公廁

我唔覺有自信識得去享受性愛既女仔
會係真正既公廁
反而果d自卑用性愛黎獲得自身價值既女仔
先係真正既公廁

曾經做過mk妹,你問我答

判斷係咪公厠 要驗下個西夠唔夠鬆

好主顧，條嘢細咩西都覺得鬆

估唔到響連登討論公廁都聽到咁多人話
男人屌得多女唔會覺得自己公廁反而個個男人都會覺得佢好型 女人就唔得
根本你地自己都覺得一男一女上床係條女蝕底 大男人主義

我以為公廁嘅定義係唔洗錢

正解

同老公未結婚就做愛都係公廁啦

重點唔係次數
係條女個心態

正皮係俾 我唔係屈機男 巴打嘅

好似我個名咁？

落過仔

依到太多毒撚
根本係d女唔肯俾佢屌
然後就懷恨在心

公廁唔臭就唔係公廁，好似係